白色椰汁年糕定蔗糖椰汁年糕

我揀白色嘅椰汁年糕，唔係好鍾意蔗糖嗰浸味

黃色都可以有椰汁味

耶汁馬蹄紅豆糕最好食

我知但唔太鍾意蔗味

啡色果隻先好食